{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154685?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 티라시아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、保護者同伴無しの未成年者は入室できず、客室ペット同伴も不可です。 客室内禁煙および客室内の肉焼きや天ぷら、チョングクチャン、特にガンギエイ料理は調理と摂取ができません。 危険物の室内搬入も禁止され、爆竹の使用も許可されません。 高声、放歌、または他人に迷惑をかける行為をすると強制退室措置が取られます。 客室内の什器類や備品が破損した場合は賠償処理され、寝具類に汚染物質が付着して洗濯が不可能な場合は、同一製品の費用が請求されることがあります。 布団の上での飲食は控え、ヘアカラー後は色枕や色タオルを使用してください。 客室内の什器類や備品を移動する場合、退室前には元の位置に戻さなければならず、ベッドでの移動は損なわれる恐れがあるため、不可能です。 利用客の不注意による事故はペンションでは責任を負いませんので、安全に注意してご利用ください。 入室利用案内では予約特典のメゾネットタイプの客室が202号のみあり、IPTV/WiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に楽しむことができます。 バーベキュー場もあり、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用料金は30,000ウォンであり、炭を追加する場合は10,000ウォンが追加されます。 バーベキューを利用する場合、炭、グリル、手袋、トーチ、ホイルが提供され、利用時間は16時から21時までです。 また、指定された場所でのみバーベキューの利用が可能です。 駐車も可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴無しの未成年者は入室できず、客室ペット同伴も不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室内禁煙および客室内の肉焼きや天ぷら、チョングクチャン、特にガンギエイ料理は調理と摂取ができません。危険物の室内搬入も禁止され、爆竹の使用も許可されません。"
        },
        {
            "question": "高声や他人に迷惑をかける行為はどうなりますか？",
            "answer": "高声、放歌、または他人に迷惑をかける行為をすると強制退室措置が取られます。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品や什器が破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の什器類や備品が破損した場合は賠償処理され、寝具類に汚染物質が付着して洗濯が不可能な場合は、同一製品の費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "布団の上で飲食はできますか？",
            "answer": "布団の上での飲食は控えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器や備品を移動してもいいですか？",
            "answer": "客室内の什器類や備品を移動する場合、退室前には元の位置に戻さなければならず、ベッドでの移動は損なわれる恐れがあるため、不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは事故に対して責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故はペンションでは責任を負いませんので、安全に注意してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どの客室がインターネット利用可能ですか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典のメゾネットタイプの客室が202号のみあり、IPTV/WiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用料金は30,000ウォンであり、炭を追加する場合は10,000ウォンが追加されます。バーベキューを利用する場合、炭、グリル、手袋、トーチ、ホイルが提供され、利用時間は16時から21時までです。また、指定された場所でのみバーベキューの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 632
    }
}